點解荃灣廣場門口咁大浸屎味？

臭到仆街

荃灣近海旁附近都係臭